想問下MSI B150 GAMING PRO超唔超到頻

新手唔多識, 入過BIOS/ GOOGLE過都整唔到 用緊I5 6500

B150M

放棄

一嚟你唔識基本嘢

二嚟Non-k就要靠超base frequency 難玩過改multiplier 正常都有返咁上下底先會超non-k u

而一同二係矛盾

不過算啦 講咁多都無用 塊板無得overclock CPU

問得超頻既，都係唔好超啦
燒左唔包保架

第三 貼咗喺 軟性台
甲先生都唔會去硬件台叫人裝 Linux 啦